求平價細機箱推介

可以裝得落1080mini
要平靚正
巴打請出招

Cougar QBX

Mitx都ok?

Mini itx wor

qbx 係mini itx 箱

無judge 既意思 小朋弟是非常感恩的thx

011 d min

Ic 如果MATX 有無好既推介？

THX

Lian Li O11 dynamic mini

s100

ps15 簡單細隻 又平

次選 三把有燈風扇

Silverstone PS15B